WhatsApp 淨係得gp震 無人私chat 是否悲哀

留意返 gp 震都係我主動講下野先有得震

如果我唔主動講下野應該連續幾日電話都唔會響

:

我都係咁

悲乜撚野啊屌你
我就係咁

bro

同悲

除左老細之外 唔會其他message

Group 都冇

幾日我個whatsapp都冇響過
一定係個whatsapp壞左喇

用TG啦撚樣

面對現實啦咁多位

無錯 我係話在座既咁多位 都 係 垃 圾

私人, group都無震

我好你少少，每日都有一個私chat
老婆：你今晚食唔食？

屌你咩

同你調返轉

點解有d人可以機不離手 秒秒鐘都覆緊msg....

我都係
得snapchat 係咁震

一個字 靚

whatsapp都唔用了